[百屌Marco] World Snooker Championship 2017 (5)

-6 bye bye

Comeback HOME

咁都有，gg laFU

冇link😾

想熄機

掟白毛巾啦

第一q過百啦

link

Link：
1.
用Hola睇，呢條Link最清

2.

3.

4.

冰封 marco

Selby連-6運都贏埋-6 點打
買機票番香港啦

集氣屌屌-6佢啦

咁打呀大佬
又準 set q又靚 break仲要咁重

沙比完美pot波完美safety

237 36

你睇沙比幾輕鬆 搞晒gag咁
相反-6燶口燶面

睇到無感覺

diu.....
d safty 廢撚到

下下送機會

點呀3個post都有人推

又送

4:0

又唔搏 你safety又唔係打得好

屌咁撚多個post

紫色衫累事

邊個post

唉

又唔著返琴晚果件

推邊個呀

冇眼睇

-6真係好廢

退後啦認真

好 有機會都唔入

diu 你.....咁又唔入

佢d入局真係好撚慢

好亂呀媽

8:0 啦

投降算啦

好撚廢

第14局應該會入局

唔想再睇落去

已經冇心機睇 真接俾人13:0算la

推邊個post好啊

靚到

on9我都入喇
世界排名第八

谷實！

屌你老母返屋企團聚啦不如

而家第5喇喎
睇過?邊撚度第5呀

不如集中推番呢個啦

大人同細路打波咪呢d

好撚悶 同琴晚係兩種悶

投降聽朝番香港算la...,
再被人rape 落去都無意思

中出100發

好想佢贏 但咁撚廢輸都唔切啦
屌你馬高

學allen 白毛巾啦

沙比w 1.001

其實到四強
oso同ding都唔會夠沙比打

搏唔到

投降啦唔打啦

又送一局

攻又唔得 守又唔得

kick

美朝大戰嘅賠率

四強應該打左鷹王先？
冇估錯嘅

沙比今日個狀態keep到肯定贏硬冠軍

上線四強無鷹王

鷹王同堅叔係另一邊.

打左selby先

13:0啦

selby 呢個態真係無人夠打wor....

又唔入

Oso有機既

唔該咁多位清

開始見到有班忽然球迷係度屌-6就知呢d係燈邊d係on9仔

4:0 無誤

磨到oso冇心機沙比試過好多次啦

屌鳩你馬高 又漏

又miss

恭喜

-6打嘅對手都會比佢傳染？

想點

沙比點打都冇大機會留比-6

最厲害係沙比成日唔輸餐士
根本冇機會埋台

咁你有無睇上年master 呀？

agger

沙比表示:比晒機會你打都唔入,你想點?

-6真係好禮讓
好好先生

廢到

沙比咁既態輸13:0都唔過份丫其實

正一勒殺 馬高

連信心都俾沙比打謝左

每一場有marco嘅比賽都會變西波

chance都唔入啦

好想oso攞多次冠軍平davis紀錄，
但selby啲磨法oso唔會頂得住

救命....呢個都可以miss....

-6個女贏唔贏到-6

屌你老母

熄撚哂火咁 係咪打完琴日無力

機會來了

最後一次機會

沙比好勁 沙比好型
燈燈燈

熄機算

屌

呢下都唔入就直接投降返香港啦

OH MY

......

香港桌球一哥-6賽後宣佈退役，cue后吳安儀接棒

返屋企玩fb 啦屌

磨多兩磨就會忍唔住開始尻打

屌你老母係咪玩嘢

究竟識唔識入波

呢球都炒 燈神都幫唔到你啦

屌你直係唔入

返印度食蕉la

屌呢球都入唔到,你同我打啦

屌你老母睇撚到嘔血

屌真係on9冇眼睇

真係唔入

我地呢度起碼都有一半巴打打得入啦

好撚心痛

40mins since last pot

13:0穩到仆街

呢球我真係打到

執柒左佢啦

如果佢打到16 master咁就同講法，
見到上年selby個樣黑到仆街

吳安儀都入到呢球啦

打到信心都無晒 其實-6 d心理調整一路睇都唔夠好

我都打都入喇

selby單手都打得贏

屌得佢咁辛苦先贏羅拔臣 -6今日比d咁既波出黎

咁都唔入番hk把啦

屌 世界第八
我都入到啦

波樓求其搵個MK仔都打到

-6應該重錘買左13-0波膽
之後攞完錢陪老婆
家庭為重

今朝6點先訓

講波咁講, 正常打snooker cue hand隻腳(佢兩個即係右腳啦)
一定係直哂成直角
你幾cue都見marco係斜Q哂
即係佢一睇就打, 連基本動作都無做好
相反睇selby動作就好穩定

轉台睇達哥打bio7仲好

夾錢俾你返香港

Selby依局已經夠7架啦

原來羅拔神都幾廢

-6真係好隱定咁廢

佢話會好嬲
係心入面 d訪問講
比d火啦

大家要再齊心啲出200%燈力

冇懸念

我都係咁話

我阿嫲都入啦

似啦

番去打fifa屠你沙比廿粒都仲得呀

呢次真係燈唔到

三球唔入 屌你真係食屎

係咪個女扭計要快d見Daddy

兩個都唔合作

今場睇黎燈唔到

屌，俾足機會你啦
唔想打就返屋企

係呀會收得好埋
佢而家一定火撚滾滾

13:0指日可待

盡晒力啦 屎一樣

爭氣啦 今次唔抵幫

無啦啦着咩紫色衫 廢到嘔

無睇 但係食屎啦傅家俊

建議大家瞓一陣
2點起身睇oso

我尋晚仲專登起身睇marco
今個session打成咁

-6完美配合selby打法，
提早收爐返香港

屌佢都晒Gas

達哥比粒精神病丸-6啪啦

目測唔使打第三個session 大家唔使捱夜睇波

老實講 琴晚頭4局仲西

心理戰術黎 特登唔入同你慢慢磨

好多勝利球迷 呢幾局引晒出來

-6傳染埋沙比 又整場柒波出黎

諗緊
仆街

我連屌既慾望都冇曬
都廢撚事燈

幾靚

係咪趕時間返香港

-6為左唔使我地挨夜2個sessions搞掂

痴cushion窄位都入

沙比入到呢球真係個態
你有力後追都難過登天

1分1分磨死-6？

遠枱推窄位都有
沙比好野 沙比天下無敵

唔想打就俾返羅拔臣打啦

沙比真係好堅
打番水準嘅馬高都根本唔係對手

今朝訓唔著既巴打相認

睇黎沙比呢個穩陣

又黎

琴晚燈力用盡啦

相信大部份巴打都心繫-6 但係見到咁都覺得火

其實我好鍾意沙比 睇左佢有十幾年
仲係mk 雞冠頭已經開始睇佢
希望大家屌佢輕手d

反杯咗兩場就以為自己真係回來王
first session已經唔care

做乜9

分都送埋

訓左無睇，-6 3局夾埋拎左幾分？

打空氣？我冇睇錯

痴線真係13:0?

眼訓呀 鳩打算

笑死唔笑死

-6 系咪1個鐘無入過波？

想屌都冇得屌

今晚8:0

13, 14, 15都幾憎佢
但近兩年完全係第二班
打波仲好有參考價值
睇波來講, 佢>>>>>>>>>>>>>>marco

真係勝利球迷就屌都費事啦

203 points without reply

搞掂

沙比咁既態邊個打都死啦

break番去調整下啦-6 無番咁上下抗壓好難同沙比玩落去

咩話, 203比0

4-0

巴打們屌完-6 下次咪又繼續幫佢燈

搞掂4-0

就黎成粒鐘未入過波

睇完含大狗屌打
就見到李城小丑屌打

fu生其實已經好多chance上手

巴打真係冇睇? 好應

沙比都心諗乜料
太簡單

first section -6破蛋當嬴

世錦賽有無試過8 強第一節8-0?

屌你 博失都無機會留俾你
仲要你救波 點打

見到咁好難唔屌啵

我見到有d燥到係人身攻擊過晒火位

後追了Hehe

6 - 0就記得
上年沙比決賽 6 -0 丁

沙比咁既態真係冇得打

平心而論琴日場波打到咁夜又要接受訪問
返到去梳洗完都兩點
加上同啫喱打完場海軍鬥水兵
沙比開始又冇咩機會比佢埋枱熱身
輸都100%肯定既事

(盡力一燈)

我都訓左無睇 頭3個frame打成點

見selby 都好撚無癮....咁弱既對手

Selby 完全著晒火啦 點都無得打

selby忍緊笑

完

Easy shot都入唔到，屌等第二節奇蹟追番啦

其實上年四強果陣沙比冇乜態
但-6都贏唔到
今年有態就

因為佢真係比巴打預左既仲要廢十萬九千倍

2 場氣勢用完 bye bye

航空公司:我地己經收到你改機票既申請啦

沙比未去到最好狀態 因為呢位對手俾唔到咩機會佢show quali

攞m

機已熄

D袋太闊喇，中遠距離窄位易入左好多，不過佢既表現都係

好撚難搞喎

遠枱有 短枱穩定 防守又穩 運都有埋

其實-6都係得一次沙皮留低大機會 但自己miss

唯有oso爆seed番到全盛時期先有可能做低沙比

沙比今季大勇 仲fit過上季

有個好類似9-1
個個人係marco fu 對Barry Hawkins

其實selby long shot又有，
safety又有，佢真係好難搞

101 比10

上年囉
差啲比人反

屌佢都係屌佢磨
兩睇啦 我都知oso 果種打法好好睇
但呢個世界得一個oso
講打safety 我夠膽講句selby 係最top 果個
講佢打法磨但係又唔好忘記佢break building 能力其實都好強
All time centuries 佢而家排緊第五
佢上面四個係 hendry oso 堅叔 啫喱
所以我好想幫selby 平反

4局3局食蛋

係wor,上年鷹王 ,
win 左oso 太興奮心不在焉

沙比真係好撚勁 有勇有技術

92% pot success 對 67%，
點打

前幾年沙皮有幾場對oso磨到天荒地老 經典

俾d咁嘅對手沙比is侮辱

屌你-6唔好放棄呀

睇selby pot quiz仲好過

points 同ball potted 都係十倍

之前唔係話搞老野賽捉番老亨出黎打波咩

沙比既波其實唔算悶
技術層面睇幾高
作為oso fans
14wsc後都憎佢唔落

磨左第一個 世錦賽冠軍返黎
點睇

悶得黎佢又真係有計

Ebdon個啲先叫磨左個世界冠軍返黎

沙比真係好全面，仲要好好狀態。

呢幾年沙皮主動左唔少

有時鍾意睇selby 呢d 打法 睇佢打safety 睇佢拆局 學下野
雖然自己打極都係一度波王

話哂佢係第一個破hendry 一季過百紀錄呀

見到佢對眼d紅筋出晒黎，有幾個shot影到佢恰眼訓，gg

Pot quiz 點玩法

的確係, 唔計natural talent, 平時打波真係睇selby學到野
佢break building keep住加強, 係咪century都真係無所謂
都係有心理質素, 一cue打過line
真world champ, 唔係fluke返來

冇人可以靠defense攞5個冠軍返黎
Ray Reardon講嘅，
如果selby再攞多次冠軍，
咁真係要攻守兼備

鷹王都3-1 了.

講悶點夠06年決賽悶

ebdon對dott

dott成屆得1Q過百 決賽最高68分 但拎世界冠軍

反沙比都不得不認家下既沙比係現役最top 高其他球手至少一班

鴨蛋就算啦
好似有屆上海大師賽決賽 蜜瓜對鴨蛋
雖然蜜瓜打法偏向進攻 但咁既戲碼真係趕客

沙比pot quiz快marco 9 秒

其實對於O'Brien, McLeod, Lee Walker果堆我諗沙比算輕手

等睇燈死

連 pot quiz 都嬴埋 marco

果d 先天所限 無得咁計啦

其實鴨蛋以前好快

拎世錦個年都打左10q過百 一D都唔失禮 紀錄都係15q

練你既波

一度波王咁又唔好睇selby cue action
盡睇murphy, neil學好個form先

鴨蛋呢幾年收晒皮

幫閪丁講下好說話
佢cue ball control 應該現役top3 咁滯
硬係衰心理質素 十年前講到而家 雖然有進步
比佢有沙比心理質素一半 應該可以多d 冠軍 甚至triple crown 左

丁心理質素其實唔係差 只係沙比太強姐

一個月都打唔到一次 你比oso 真人教我都無用啦

而家其實好左好多 以前成場波黑住面黎打

咁佢冠軍數的確係80後最多 同NEIL齊名

而且排名賽決勝局最長連勝紀錄都係佢 (無記錯係連羸15場決勝局)

我又真係唔覺佢心理差得去邊 唔穩定係真既 但沙比都係近3,4季先叫做好穩定

neil 決賽紀錄12-7 , DING 12-5 , SELBY 11-9

唔係小休咋咩?仲咩休咁耐嘅?

調整下心理
加油-6

渣車去機場啦
投降

廢事太快完

始終差咁個世錦賽冠軍

我繼續死撐下先
心理差所以唔穩定
呢樣野雙向既
有一年好似破左一季最多排名賽冠軍
跟住果年比大陸仔笑佢丁一輪
好多賽事都第一round 就輸左

感覺鷹王成日比人忽視
佢明明算係有力爭標者

又無一局

5:0

沙比睇嚟呢cue可以超分

5-0

睇黎沙比開始入局

問你一句
鷹王對 oso 沙比 小丁 捽侵 堅叔 甚至williams 你會覺得邊個贏

5:0就熄機

投降吧

5:0啪啪啪

睇嚟沙比可以拎到呢局

呢句野可以連用13次

-6五局加埋入得十球

好唔中意zoom in見到沙比左搖右擺

咁都準真係吹佢唔漲

-6可以訓返陣
輪到你會拍返醒你

準備8比0

-6同觀眾唔喺太大分別

出cue 前搖 出個下冇搖 習慣黎

咩話？13:0？

張凳舒服啲

同意既 始終佢背負住既野真係好大

佢每一步都係亞洲球手(係鬼佬眼中 仲要成日被人標籤) 第一個亞洲人入決賽等等既說話

你諗下佢舊年決賽開頭幾局真係影到佢手震, 拎到第1局個陣係喊埋 就知佢壓力大到點

不過請左基夫斯做佢教練 已經改變左好多 齋係抹波同成日笑呢點

DLLM 呢個幾球safety 都係亂9咁打 打之前完全冇諗過會唔會輸chance, -6俊 你唔想打 就直接一下啪斷支Q 退休啦 我DLLM

有免費水飲

好難講
上年佢都贏到oso
而且佢呢幾年wsc成績都叫唔錯

近啲同有得握手

巴打留返啖氣下個ranking再屌

對面打得好都算 自己成日打得勁撚差

但鷹王不嬲都係8強前就神 入到4強同決賽會自爆 好似一直都無變過

除非退役

承你貴言

又唔使咁燥嘅
第1round都可以追返上黎，
睇下點先啦

五局波夾埋先pot十個波
真係無眼睇

可以摸下張比賽枱

今場selby係拎出佢極少打到既a game

算marco唔好彩

依家對沙比 輸7比2=死硬

oso就上下

怯 你就輸一世

Oso係枝cue唔穩

追毛咩
你估真係comeback king

守果球好似唔想打咁 求撚其

贏到一局當你贏

以佢年紀過埋今季都

可以握沙比岩岩撩完牙既手

咁又係
係得13年果次正常

啫喱仔而家一定屌哂鬼,心諗比我打都冇咁差

brecel同selby差幾班啦點追

琴日都係咁 係羅拔臣傳返個波比佢

又係咁, 一睇佢直播就輸到仆街

唔睇就 N 樣奇蹟

算, 我依家熄 live

-6

-6追到3:5 抄-6 WIKI 5段

破唔破到oso 對 walden 個points without answer 個紀錄

個個一開波都話8:0，睇尼真係……

Oso好放鬆拎cue 所以個感覺好鬆咁

追到一局算佢嬴就算

唔睇了

-6係咪開始輸到傻左

-6宜家既表現 同15定16年masters 有一場波 都係完完全全亂9咁打架 FKKKKKKKKKKKKKKKK

on9?

6:0

心好痛

好似話舒服先咁做

又準備超分 打條撚咩

成粒鐘冇入波

d排名賽獎金夠佢頂多一季既
幾年前佢直頭差d跌出頭32
有個第二春都算係咁啦

之後都唔會再入

咁打法真係等睇147

沙比唔識miss

6-0

Steve davis 有似有講解過佢地搖
不過好似只係話個人習慣

俾個靚仔我睇下都好丫

輸就預左架喇
但係輸得咁核突

頂
睇麥佳亞好過

8強奬金夠佢買幾年奶粉

由melbourne potting machine 變到而家咁

撻死
生性啦-6!

二叔公

上年masters對啫喱
個日佢係唔舒服病左(好似係)

終於有波入

練波咁

睇到好炆

又有分

輸咁多應該冇壓力啦
仲係咁手緊

部machine家下卡晒機

-6 GOAL

飛雲

Goooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

終於有分

melbourne FIFA machine

運都無

部machine仲掛住打lol , 好似刪左不過

冇cue power 走去follow 開堆

冇cue power

下下衝唔散 留係推

沙比算好人

冇曬信心慢慢拆局

都識人情世故 會送一兩局既

要咁樣上手，真係恥辱

呢局拎唔到真係抵屌

Cue power 好弱...

都要傅生把握到先得

屌 運都冇埋

以前快狠準 而家度成年都未出cue

無運到

屌那星好柒呀

等睇-6送都唔要

大力少少好嗎

想問下點解－6成日塞個白波入紅波中間

睇嚟Selby呢q可以打到超分

-6唔識起break

無open 紅波 要撞散佢
不過佢唔夠cue power/角度唔好

36度

未睇過既巴打去youtube 搵黎睇下就知我屌緊D咩, MASTERS佢唔撚想打可以退出 而唔係出黎獻世

沙皮玩埋送分

好好人

-6俊氣數已盡

幫你開埋pack又點話

拿，真係最後機會
贏依局3:5算啦

個場波真係好肉酸
出黎為左拎個獎金咁

送分

Lead緊5frame是撚但啦

golden opportunity

沙比大慈善家

selby好有風度

人地幫你開晒, 唔係唔送返今局畀沙比當謝禮呀?

開始欣賞沙比

咁都嬴唔到 -6真係

正常點會咁打 正常打右邊紅波用底上返去

沙皮紳士

-6應該都知沙比E局係送

可能打到攰想坐下姐

Goal

好波！！！7:1都好

好感動 但爆左個波膽

比捽侵打 照pot 扯back spin 上返上半場打啡撞紅開pack 添呀

13:1

LM 吊爆-6

沙比: 送局俾你廢時你又話要retire 長遠睇就唔怕無左件私家G

超額完成

執返局
好似都係無咩信心

傅家俊致敬阿仙奴

一切都係沙比控制範圍之內

對面好好人

沙比唔好讓咁多,打兩節好啦

7:1

咁都要袋口

橙

咁都打唔入

沙比放哂水

多謝沙比！

咩呀又？
Hard shit 呀傻仔

叻過上年小丁

無信心應該唔較底咕啦

補返條13:1先

沙皮心諗8-0唔好玩

7-1 confirmed

咪係 佢係有信心

無信心就較右邊個隻了

頭先入左去練開波

屌 邊有下局

有冇巴打2點睇oso

返工啊

-6打完
聽日幾時再打

佢知最後沙比都會送返比佢

冇奶油唔睇禾偶像

聽日day off可以睇通頂

Long pot!

聽日返10半

終於有長枱

聽日final

No cue power

得啖笑

Again....

一唔睇 果然 追返 1:5

7局1隻

steve davis

錯晒?

落錯西？

Marco

-6口型：搞咩呀

屌你隻白波冇follow都得

唔夠高q

打得有啲急 趕收工咁

隻藍波落黎開pack係咩玩法

Selby lum lum 地

果然唔識起break

cue法錯晒

放晒水

selby下下博波 明知-6起唔到break

爭咁遠

攰得滯？

沙比 好波
垃圾Marco

根據佢上場賽後講法
係佢太嬲所以就會加速黎打

-6又衝去博

咪講經啦

隻blue唔夠高，
follow又冇power

頭先個pack型係藍波開好 pack低平 但marco stunk 左個白波闊晒 條線錯晒 仲要冇follow 沖埋去

所以話扯黎做乜
扯走左 沙比都係打入pack底果隻
倒不如細力啲較黑仲易入

驚袋口

我知呀
就係串佢打成咁cue法錯曬

好廢

又準備超分

1:6

又冇叫佢的入
正常力水唔入點會袋口

上年-6係咪又係輸俾沙比

Semi

沙皮加油

賜個kick比沙比okay?

上年打得好過今年 暫時

沙比真係好穩定

邊有咁多kick

嘩屌讓賽咩

真係有kick

張台攞去燒柴啦

kick好多時其實關cue action事
你好少見oso有

Kick

呢張枱好似都唔少

真係好穩定

燈

樓主請keep住燈

食唔食到睇-6造化

樓豬keep住

笑撚死 睇返十幾頁之前有CHING話3-5唔知抄咩

賜個kick比-6okay?

Comeback king嚟料

評述一咁講記好淆

一定有大把Kick

你走啦

睇住-6 大把kick

唔識規律?

矩

ok 13:2

好-6地執多局

come on Marco 2-13

打機都要讓ROUND啦,好正常姐

kick一下無左一局

一齊係沙比控制範圍

13:2

睇左3局訓著左 起身就睇到-6開始追左2局
我係咪應該再訓

訓啦

冇架喇 仲邊有咁多kick丫

13-2

13:2 攪掂

訓啦7頭

唔好起身

去瞓啦清

訓足成世啦

早訓身體好

打埋決賽先起身啦巴打

訓到5月3 PLZ

特登kick的

其實比賽期間係咪唔傾得計
例如佢地而家坐低

好想睇SELBY大叫COME ON

等睇走數

考dse

kick 其實係咪解 撞唔入？

又-6

點解冇where's cue ball going?

嗌都嗌唔停

留明一身蟻 請抄英文版

傾得 但要專心 通常都唔傾

沙比咁好客

留名

No
粒波彈起左/heavy contact/靜電電左下
都會令粒波偏離左intended shot line

梗係比，梁丁成日傾
不過有冇一方心諗屌你唔好再撩我就另計

新手想問點解-6唔直接打黑波 反而set snooker?

打鬼到咩 有得打 實打

打唔到

著紫色輸硬

睇唔到
睇到都太risky, 好容易留chance

唔夠位

因為黑波比紅波遮左入袋線路

有運

個鏡頭太衰

你見唔到佢擰晒頭架咩

真係好客

送埋都唔要 兩個都好客 打和啦

-6左咁多次終於收皮

達到攤攤腰

一人撻死一次係咩玩法

終於出where's the cue ball going

仆街, 咁都登

鬥送分

大慈善家

兩邊

唉。。。
-6爭下氣

呢獲真係-6輸-6

wheres the cue ball going x2

笑死一人一次

連登兩次

真係打和 兩個都十分好客

友誼第一比賽第二

where's the cue ball going

Selby君子

做乜撚野

又撻死

On9仔啊

咁都有得燈

岩岩兩cue同尋晚有得揮

笑撚死

真係會傳染

登曬2邊

痴線

-6個笑容

場波開始膠

劇本
成功拖低沙比再光榮出局

認真mode
Marco 少少唔好彩 selby 完全係唔知點解要咁打

送分 呃波打

呢場波真係睇到咩係友誼第一 比賽第二

沙皮又讓

又讓

Chance -6 come on

媽 我上電視呀

沙皮超好人

繼續送

君比

沙比真心要提名nobel peace prize

繼續屌

你地仲話憎沙比
明明佢咁好人

留明打兩下又斷break

唔洗兩下

搞咁耐得30度

又甩

有信心喎

上力啦Marco

？

打得好冇信心好猶豫

咁搏命做乜

準備防守

熄左 LIVE 就 0:5 變 3:5

2:6

唔好再開PLZ

俾佢抖一晚反省下

繼續唔好睇

袋口俊

甩

ching唔好停

沙皮休息完

Selby 一定唔會打果粒

屌你

好彩ho唔到

贏到兩局算唔錯

訓啦柒頭開黎做乜

其實沙比都唔算打得好好 係-6頭幾局太廢

哇呢球誇張

沙比小休前個幾局都好高質喎

頭幾局沙比唔好 ？攻不算太銳但守好穩

防守好高質

係高質到cls

好廢喎

求下你追多局 Marco Come on

你有無睇？頭幾局打到識飛喎
Long pot 貼cushion red都輕鬆入
Safety下下貼cushion

平均黎講啦 -6正常少少可能都有4-4

有冇睇波

玩完

派曬膠黎計3-5都收貨

Miss

6:2

仲要成個鐘冇入過

今日瘋狂防守薄波miss

6:2算係咁

Where's the cueball going?

6:2 無誤

可唔可以賜個kick俾沙皮

any kick？

冇睇live即贏兩局
我決定我唔再睇live

邊有咁易呀

左邊痴cushion紅波都清除埋邊有得輸

Round cusion

仲想key出黎

靚set了

你班連登仔

沙比好惡毒

沙比個態會唔會太好

咁都唔功

Same shot, Marco missed, selby didn't go for it

gg

沙比睇嚟呢cue可以碌到超分

marco is a joke

咁都唔去

完場

6:2冷靜一下

擺多兩擺就快超分

救極都救唔到

靚晒

佢不如右邊一箍臣救算

呢個機會...

沙比睇嚟唔埋枱都超分

呢球又打得咁快,度過計過先,
趕住收工

哂時間

下 罰到超分

點解唔大力D

送袋口

now都燈埋一份

現場都屌佢

沙比好醒
撞得好就射
撞得差就set snooker

Selby正仆街

沙比好勁
可以劣勢變到袋口波

Marco心態太過正面

-6返去訓多陣先啦

除非沙比今晚食錯野肚屙姐

唔係邊有得打

睇鷹王lu

-6收皮啦

沙比仲坐

-6人都唔見埋

以為佢唔棄

會唔會呢 有冇英國巴打知道

鷹王屌打對面

等睇oso

聽晚應該唔洗捱夜
-6好波

其實去咗邊

Session 2幾時打

有冇英國巴絲打今晚請佢飲返杯

呢個frame 一定係輸top cushion 球red
除非係貼住cushion 姐 (易打好多) 如果唔係 拎住~40 lead 得番呢粒open red
真係唔應該去...

聽日5點
第3節就....
sorry冇第3節

so9sad

-6訂好左聽晚機票返香港

一節一個post

打成咁好難唔推咁快

marco幫我地護肝

呢家幾比幾

頭先廌王3個顏色波都磨左好耐

沙比真係當今第一

燈下先

唔洗燈
人地真係

邊度有比賽睇

我蘇先係最強

oso

Go RONNIE !!!!

oso啲聲

兩點冇-6，個post靜左？

有冇巴打有冇咁delayed既link?

睇緊呢個

少少delay，將就下

睇奧蘇專心就得 唔洗屌

oso打波真係好好睇

OSO

Come on Ronnie

打到BROWN係咪唔應該講"FOUL AND A MISS"?
球證係咪講得太快講錯左

oso long pot又出事

你點教佢

好似無咩人睇小丁

唔關我事
佢要嘅係老花眼鏡

thanks

太夜啦 又唔係尾節

兩個節奏快好多
岩岩睇沙比睇到想嘔兩條友打成三個鐘

丁真係好勁

支那狗收皮啦

依家場入面4個 現役白波操控最好個3個係齊到

火箭啲long pot柒到

好想希堅斯入決賽

人地frame time 15:27

琴日-6

尋晚長到唔敢show出黎

大陸丁依家算唔算top fit

唔算

oso 又順又快

呢兩個打得真係好容易睇
尋晚個啲西波

小丁遠枱好準

呢局反cup嘅話較好精彩

oso係咁捽眼

唉，咁樣miss

慘

人地一粒鐘就打完4局 琴日兩條仆街打左2個鐘先2局

ronnie 又係到整粒tip

係咪直播完？

轉去 red button

呢個唔算最好既丁 咁既態打沙比 等輸
火箭咁既態 都打到咁辛苦

oso呢幾年跌watt好快..
oso帶俾球迷好多經典回憶 係咪就完

認同
but我唔覺得依家有野可以阻止到沙比
利申 憎沙比

唉歲月不饒人
oso話過打到50歲先退

打法同思路仲係天才
但似係力不從心 特別long pot..

佢long pot狀態而家時好時差，
16 master個陣好癲，而家就麻麻

16welsh直情神級
而家就十隻遠枱炒八隻
break都冇以前咁好

Ronnie O'SULLIVAN Turned Down 147 Maximum Break

見到-6上鏡

又7打LONG POT

oso啲long pot真係

不如RONNIE 快快趣趣去換tip 啦

唉 呢D波都唔入...

oso做乜鳩，關鍵ball先黎唔入，
又唔做snooker

又輸一鋪 ....

心都痛

4強係上屆決賽翻版

好似冇乜戰意咁

呢局先係家嘛

最後個局先返黎

又快又準

打得好快

真係火箭

q century快到...

唔洗諗都century break

最尾一鋪先黎 出力....

5分鐘 century break

如果一個8強之後
-6同oso都出局
真係

如果 ronnie 要出局 不如selby 都一齊出局啦

啫喱

而8強又係上屆4強翻版
媽好亂呀

如果-6係下線隨時碌入決賽
沙比係冇得打贏

唔好信佢講嘢

冇錯
應該最多打多一兩年
分分鐘今屆俾ding炒完就發脾氣宣布退....

決賽丁對肥希

當沙比流？

又揀波打

丁同沙比都係55波姐

如果大家都a game 丁>沙比

大家都b game 沙比>丁

講真唔算係啦 暫時進攻上係今屆最好睇既比賽
打左16版 16版都有BREAK 最低58

16版加埋兩個小休都係打左4個半鐘多少少...

諗返MARCO同NEIL 5個鐘打5版

一上手基本過line，高質到

你地當marco流

comeback king

5點開波
加油阿.......

kyren

咁樣唔睇了

same
起碼都留返一個俾我丫

想當年oso打到丁仔喊
依家我喊

佢喊係因為現場有條友係咁用D歧視語言鬧佢姐

OSO都幫佢趕走條友 直頭屌鳩佢

World snooker 個page都燈Marco !

咩coming back king 食屎啦

Oso老啦 細細個已經睇佢打波

丁幾好睇
丁對selby出局的話我就無興致了

下線我當無咗kyren了

人人燈先靈

Oso簡直係桌球界既貝碧托夫 瀟灑

燈錯邊

佢再hea打就出局

當佢咩都贏過晒 已經冇爭勝心

-6想贏但係力不從心 xx

佢係咪最多次世錦冠軍？

佢話打2點果節會勁d

亨爺好似7屆 oso5屆

重溫球王入第一粒黑柴就問定147有冇獎金
點知冇所以最後打到140就握定手

問完打到就型 打唔到就柒

信心！

霸氣 桌球界伊巴

不要找條R聯都未然過既黎比

明明ronnie 對Murphy 第一節個陣明明好有火 打得都幾順, 冇端端去到對丁 呢場就突然冇曬火 , 琴晚最後一鋪完全睇到佢版波仲係到 只係佢有冇心機打出黎

想整個coming back

尾二果局
set錯左 無紅波打
佢唔係做safe 反而想dup波
已經知佢唔想打啦

桌球三大滿貫係邊三個呀

WSC
UK Champ
Master
好似係

oso 唔好呀 , 佢出局成個錦標賽都無咩意思

近年都無咩天才, 個個都退休

仲有一鋪只需要set 兩個snooker 就可以反cup 都唔肯去試下

-6幾點打？

係lo 比返啲心機,睇清楚少少,打慢少少 ,DING一定唔夠打

HK TIMＥ ５：００

5點將會係-6今個賽事最後一節 大家好好珍惜

返去揍女啦

諗起香港桌球由吳安儀接棒真係

-6不要走

香港人眼中只有世界冠軍

輸多7場gg

一節攪掂啦 大家唔洗再捱夜啦

沙比贏到12局會送幾局比-6 之後打第3節 君子

佢陣間去買波膽啦 控制比賽

預測賽果會係 13:4
撚多兩局入第三節
君子

係人都知OSO最怕慢
最怕黑波收埋 今次DING都算係咁啦 肯同佢對攻

你叫佢打慢D仲慘 DING唔係梅菲, DING D防守都拍得住堅叔同沙比

鬥攻都羸唔到 鬥守都係晒時間

個人覺得呢場比賽既節奏
已經係OSO打得最舒服 又唔洗磨 黑波永遠open
佢開頭都好有心機
但5-6個陣 佢自己大失誤 變左5-7 就開始無心機 係度亂打

除非oso遠枱翻生，或者ding大跌watt
唔係都相當難打

直頭當-6係桌球界毒撚

fu?邊撚個fu呀
冇人識你喎

直接擺埋上4強個位la

桌總咁幽默 仆你個街

今晚marco上唔上得切機
想聽日晏晝接機

selby第2個session 贏晒我去奶屎

成粒鐘都仲唔捨得改番張圖 on99

留名睇奶屎

試下每鋪俾兩個KICK沙比 唔該晒

留名跟進

就開波 廢事陣間爆post 已開定

[沙比睇嚟呢cue可以超分] World Snooker Championship 2017 (6)

唔駛win 晒，
win 頭7 局場波都完場la....

擺明話比大家知selby 8強係無對手 ,
直入4 強.

笑左

試下將質侵啲肩傷傳染俾沙比 唔該晒

著返白色恤衫咪幾好睇

youtube有live

點解會同堅叔個場一齊打? 明明之前係同hawkins 個邊一齊打既....

推爆呢個佢

一開波就磨

掂掂掂

琴日無啦啦著紫色個勢都輸晒

睇黎沙比呢q可以超分

睇嚟沙比呢q可以超分

7:2

kick呢？

998

999